放榜no offer嘅唔洗擔心

[能仁推出學費全免/半免學費獎學金計劃]

為鼓勵同學完成本地學士學位課程，能仁推出學費全免/半免學費獎學金計劃。如有DSE 33222 成績報讀本校2018-19年度任何學士學位課程，除獲得政府三萬零八百元資助，其餘學費可獲本校豁免，直至畢業為止，為期四年。

如非DSE 33222 成績入讀，則可獲半免學費的獎學金至畢業為止，為期四年。

此外學院還有其他助學金協助同學，可以減輕學費負擔，專心完成學士學位課程。
想了解更多，請即致電3996 1000 / 3996 1001 或上網報名 。

主要學科包括中文，會計，英文，商科，社工。

社工加開傍晚周末班，方便在職人仕。

轉自能仁fb page

嘩又半價又free 能大但求打個和
有教無類 同啲學店果然唔係同一個level

無收DSE咁多年, 請埋你讀啦
我佛慈悲

搞到我有啲心動想quit u去讀

我要去讀了

支持

乜嘢係撚人?讀咩?

香港最勁個間都唔識，新移民？

識讀一定讀能忍，ive收分，hku質素

一大

70後阿叔

竟然free 四年
AL收唔收

收呀，我地好少收應屆，近幾年都無，多數係無讀一排想讀返書的同學仔

諗住入去讀second degree 係咪要比全費😪

樓主呢啲仆街水人地入去讀

能仁有咩唔好？

要問吓

人地都擺明個度staff 能仁愈黎愈少人，再收唔到人真喺唔掂

能大有得去港大圖書館嫁

港大圖書館太廢，黎緊可能恩准港大學生黎能大圖書館

a1能大入唔到

多謝樓主連日黎既提醒,
我已經入左啦,
希望有其他同學仔入埋右啦